有冇人想係Yoox 網上買鞋

而家買夠一個數就免運費 想搵人夾
有意tg

推

買大陸野？？

Free return?

yes

非也

仲有無人想夾單 usd150免運